𨳒老味，叫雞竟然俾人串叫我搵女結婚

我覺係交友apps say hi問價好正常啫，我又無講明目的，佢就問約出嚟for what，咁我就梗係話交易。佢就開1500 2hr，唔使問我梗係覆太貴，貴成倍。跟住佢就開始鬧我，我就諗緊好唔好公開佢啲相俾大家睇，不過一定有人話開樣就唔好。咁我就等大家回覆，睇下多唔多人要求睇相，睇下佢值唔值1500 2hr
唔係想攞分或者有其他目的，啱嘅可留言，唔啱睇可以當無睇過，謝謝

你兩個咁都溝通到
火星人?

I want fuck girl

賓賓黎？

1500啱架喇 話唔定你扑完佢到佢扑翻你 雙重享受

Yes ar

幾正

所以我幾時都咁支持麻友，經濟差都無加價

死臭雞爛閪啦

口爆佢要你軟先肯放口，好能敬業

笑撚死

double your price 應該係 3000 蚊

1500蚊屌賓賓 免費都驚佢有性病啦

食得咁偏

條女唔算串啦
好心提你姐

先唔好討論條女個樣

你第一句就for sex喎巴打

Old news

你估啲賓印收得平呀
索果啲閒閒地都過千
貴撚過港女呀

有啲請佢食麥當勞已經俾你屌

好地地揾番麻友結婚咪算

can’t effort afford

卡勞記仇到

double your price = age?

Goodest English

你好撚污糟